想學日文文語，可以點入手？

有り 居り 侍り 在そかり
好有趣 有無咩for外國人嘅教材可以參考下？
利申n2